其實我唔係鍾意上連登 而係

等緊你搵我 我冇野做先上
上嚟睇吓有冇巴絲好似我咁 一齊圍爐取暖咋
日日都係我搵你 我返工都會擠時間同你傾幾句
點解你唔洗返工返學喺屋企都唔搵吓我

我試過忍住唔搵你 你都係全日唔搵吓我
我曾經講過我嘅諗法 你話知道我想要乜...
不如你唔愛我就講我知啦

88

你快啲串吓我啦

死gay佬

我唔係 你就gay

我又圍爐

用埋d女人聲打字dllm

on9

煩膠

你男友又係咁對你？

點on法？

無男朋友 得中意嘅人

得你搵佢？咁佢覆你多唔多字先？

其實逼左自己斬纜

啱啊 總會有人欣賞你愛惜你

之前個ex都係咁 我唔奢求佢會秒回 但俾我知道佢做緊乜都好啊！擔心架嘛！朝早搵佢佢夜晚先覆一句：我訓啦！真心燥！鬧交之後佢話佢其實唔係鍾意上wts 收皮啦當初溝我又唔見你咁講
早斬早著 正確做法

多謝你

擺明唔想晒時間喺你身上